原來頭文字D電影版帝王隊個傻仔係楓MV😱😱😱

周杰倫唔止係頭文字d比佢串柒架86廢
係楓MV都要比佢搶走左條女